頭先好急尿，諗住柯尿落空水樽 ......

點知碌鳩太肥大
放唔入個樽口
結果都係死死氣9秒9跑去廁所

Ps: 真人真事

你尿道口大過水樽口？

賣淫翁

咁你係咪要塞條鳩入尿兜先屙到出來

肥同大係唔同 肥都可以短

前列腺 肥大就有你份

汝亦知射乎？

吾射不亦精乎